其實如果冇咗監獄，所有獨裁嘅政權會即時變咗廢物，即時會被推翻

我講得有冇錯??

係無咗監獄大家就識避子彈

..社會會亂

三萬隻會變左實權

巴士底...

64....

我都係呢兩年先明白, 點解法國大革命最重要嘅日子, 法國國慶日, 會係當年法國大革命攻入巴士底監獄 Bastille 釋放政治囚犯嘅紀念日

push

你係咪想講軍隊 講錯左監獄？

無監獄可以直接殺呀

照你邏輯，如果有人爆破監育，咁咪個個做得桃肉金剛？

咁個城市本身就係監獄
只係自己呃自己生活好好
你工作、讀書，都只係為左建設呢個監獄

社會學睇法

其實如果冇咗監獄，所有獨裁嘅政權會即時變咗廢物。

直接殺, 起碼可以無後顧之憂搶你支槍殺返你轉頭,
大家互相大屠殺起碼咁樣係公平
但係你用監獄嚟恐嚇人民追求自由就係一個唔公平嘅遊戲規則囉

岩 監獄某程度上威力係勁過槍